giДля работы чата:

- `git clone http://gitlab.a-level.com.ua/gitgod/socketchat`
- установите [nodejs 8+](https://nodejs.org/uk/)
- зайдите в папку с проектом (`cd`)
- `npm install` для установки всех нужных библиотек. Они **уже** прописаны в файле `package.json` и `package-lock.json`. `npm` прочитает эти файлы и установит все как надо.
- `node index.js` для запуска сервера
- [дом родной, a/я 4000](http://localhost:4000) для захода на сервер (загрузки `index.html`)
